D女人唔出聲係咪就太遲

舊時有咩拗佢都會攞出黎講...

依家就算點哄佢都係嬲唔講野唔再發老脾,係咪玩撚完???

突然好掛住你緊張鬧我果段日子啊!!!!!!

有冇巴絲入黎指點下小弟

你懂的

因為心已死

可能心已淡

講嚟都嘥 氣咪唔出聲

你個名

有冇方法挽回倒?

想像唔到要死心到點先會連發脾氣嘅衝動都無

起初成日拗交果時我仲覺得好辛苦,原來佢對我冇野講先令人至難受

如果放翻多d心思落去有無機會感動得到佢?

你咁諗囉
你唔令佢失望多次嘅話
情況唔會比而家差

有種唔夠膽做D乜嘅感覺 怕Chur佢會有反效果

算吧喇 女人變左心你做咩佢都只會覺你煩 死心喇
真話係難聽 事實係難接受架喇

係

佢冇嫌我煩 但睇得出佢冇再想同我傾嘅意慾 我就係怕再落去佢變心

絲打有冇俾多次機會佢?

男女都一樣，變左心做咩都覺得好煩

已經覺得有冇你都冇乜所謂

咪俾大家靜一陣囉
下咗條氣之後正正常常咁食下飯去下街傾下計 買杯雪糕一齊食
只要下次發火之前氹得開心就易搞啲
不過佢真係心淡到睬你都嘥鳩氣 就無謂挽留啦

你地啲男人就係咁 當有問題既時候就敷衍人 覺得自己咩都岩哂 唔肯認錯 唔肯反省
到個女仔個心淡哂唔會再接受你先黎後悔 抵你死啦

利申 諗翻起同ex既事 俾左好多次機會佢都無靚過 我頂唔順話要分手對方先話改

未必心淡嘅
可能佢同你耐咗 知道唔出聲會快下火過屌你先唔出聲姐

係食杯雪糕就冇事就好 依家我怕連佢嬲都唔講喳

你哋多數因咩事而坳？

至怕佢冇下火喺咁放係心 之後翻唔到轉頭

咁好簡單姐 你主動同佢講返件事 佢呻晒再向佢認錯
藉個機會佢宣洩返晒出嚟 女人宣洩過就冇嘢㗎喇
但如果呢招都唔work就真係對你心淡

佢下次開聲就分 係佢開聲之前tum番佢啦

我想約佢出黎講翻件事 買野哄翻佢 會唔會chur過龍？

又唔好刻意約出嚟講 你可以搵日同佢玩食飯睇戲之類
完晒行程例如返緊屋企搭緊車呢啲時候講
最緊要個頭要開得好 開得好佢就會肯講 耐心聽佢講 唔好唔耐煩
聽晒再認真話下次唔會 買唔買嘢呢啲其次 最緊要搞掂個心結先

好多佢覺得好少既事 但佢一路唔理 積埋積埋就爆發

出街唔幫我拎野無問題 但佢會俾埋佢啲野我拎

行街行到攰明明隔離有張櫈可以坐 但都唔會俾我休息

自己做完或講完既野自己唔記得 仲要話係我做係我講

佢忙既時候我唔會煩佢 但我忙既時候就成日煩我 阻住我讀書 有功課要交佢都要我同佢出街

食飯唔會一齊睇menu 淨係有佢睇無我睇 到我開到聲問佢可唔可以一齊睇 佢都仲係自己睇叫我等等 等等既意思係講緊等佢睇埋先俾我睇囉 跟著自己決定左要食咩就即刻叫人點菜 但我係未睇個menu嫁囉 咁姐係要人黎2次 好似玩緊我同個侍應咁

亂放人地啲野仲要屌翻我轉頭話自己既野我自己應該記住 仆你個臭街！你入人地屋企亂搞人地啲野仲要屌翻屋主轉頭都得嫁啦！

我同啊媽關係好好 但佢因為我啊媽一句說話就唔中意我啊媽 大佬腥少少啦 好心就算真係唔中意都好都唔好俾我知啦

行緊街嘅時候成日自己走咗去第二度剩低我一個人喺度 就算真係要行開離開前唔會同我講一聲 試過我係a工廈行緊 佢中途走左我以爲佢去行附近既舖 點知佢行到去對面b廈

明明我叫既野食好少我都知唔夠食 佢話想食我緊係唔俾 但佢就話我自私 咁咪俾囉 佢又要唔想整污糟隻手 咁我咪餵佢囉 後尾真係唔夠食 我就話佢啦 仆佢個街佢話佢無迫過我食 仲要話咩佢成程都無掂過啲野食係我自己餵佢 哇我真係屌佢老母！

平時我地係一間茶餐廳會叫2個飯 一個豬扒飯 一個牛腩飯 通常牛腩飯都早啲黎 咁我就用碗不開黎食 呢個時候豬扒飯就會來 為咗方便大家我會切晒個豬扒先一次過食 但佢永遠都會係我切緊嘅時候 已經食晒所有野 真係唔使理下人哋使唔使食個喎 次次同佢食飯都成隻狗咁 俾佢食晒所有野我唔夠食要在點 佢就話我大食 屌你我真係好撚憎你啊死仆街！！！

我心理準備定同佢傾 怕一傾佢會爆煲

多謝你絲打

冇事嘅定啲嚟

你ex唔係人黎 追到你之前係咪都咁廢？

等死吧 寧願煩到佢肯講哂心聲出來再揾方法解決是常識吧

問題唔會因時間而自己好轉

追我前佢好細心 又好識氹人 但一齊左之後佢同我講佢係扮出黎

其實樓主有冇頭緒女朋友嬲啲乜?

係 寧願佢開口話你仲好

食屎 睇得出你仲好嬲

係
由一開始會想解決想傾
但都冇改善就會懶得講寧願留番啖氣暖下肚
會覺得既然講完都冇意義仲講黎做咩
講得多你地又會話「女人咁多野講真係好撚煩」
慢慢唔講唔講 再慢慢習慣番一個人
之後再嘈多一次就直接散得架啦

有人問點解啲女人唔比人做補救
咁假設而家空難我需要個降落傘
你而家唔比我就可以以後都唔洗比我架啦
我都跌左落去仲比我有咩用
好多女人都係咁心態

利申：絲
經歷過以上野之後分手 慢慢再相處番有復合

抵撚死
適當既野係要響適當既時候做
過哂秒先黎話做有撚用

女朋友經常性話我唔了解同唔明白佢 不過唔願講做咩事咁

係
女人一收埋收埋就代表你兩個已經玩完

我唔想咁啊

有無對你露出嫌棄嘅樣？有就多數有厹力追緊
無嘅話，都重有機會嘅

紅字我明嘅 我想及時解翻d結 唔好積累落去

暫時冇啊 見到佢總係不時露出失望嘅神情就好不安

佢而家有冇嫌你煩先？如果佢好唔耐煩咁就唔好chur住補
退一步再慢慢黎啦
我果時係淡之後再嘈左次勁
佢以為我會慢慢同佢講道理/委屈啲tum番佢
點知我屌左聲就消失
sorry我果時係分晒手之後再一齊番比唔到咩意見你
但巴打加油

本身想diu你，算
我已經習得性無助感
女人好煩，有野唔講越谷越大
我老母由細到大好似植物人咁能樣
講乜都唔應，友善無用架，道理唔聽架，
次次事後知，又比人呃錢，勸完又一pet野痴返d騙子度，你老未幾十年唔見，一見就話自己賺幾倍錢又盛，都知咩事啦！
由細到大佢都呢種西格，好似我爭佢$109700
好想一巴巴打能醒條僕皆
如果有計就

總之我係對某d女人係完全無計，自己谷飽佢囉，睇妳幾時谷到爆血管。
正常男人邊有禁多西野

禁多不滿又唔講，禁含辛茄苦去含能啦你，你唔能講野賴鳩我

咁易散，你或者條友其中一個都唔係好野。
正常伴侶係一路鬧交一路幫對方撐傘。
無降落傘咪用消防氣墊，繼續呢種放棄心態根本害已害人，你唔會再係好伴侶。
我估有機會係你太放棄，諗真深刻d自己點解有呢種心態，再去拍新拖啦
利申:好憎你呢挺人，盡量改善

如有不敬我道歉，人心肉做，我都係人來，無端受苦所以迷網，求指教

我都喺咁諗 想有一個伴侶指出我問題之餘唔會嫌棄我 我對佢都係同樣 佢發爛渣既時候我都會勸佢正面

男人同女人唔同嘅咁 女人始終情緒行先

對方脾氣好差成日搵我出氣
頂左四年半都唔改仲頂？咪玩啦
比人喺街無故指住黎鬧都要頂？
講緊係我比人撞親我嗌痛
之後佢鬧我「你同時都撞到人人地都痛架 你嗌乜」
咁樣就比佢喺旺角行人專用區指住黎屌咼
佢自己發脾氣就我有事白車入急症佢都唔理我
我就要發脾氣幫佢開遮呀
搞左四年半都搞唔掂仲想點？
我又唔係佢老母 做咩要咁樣受佢氣

一開始就講撚明係想傾想解決
咁都改善唔到我做咩仲要浪費時間落去

你個例子咁極端 不過你頂到四年都好撚堅
依d人又極品咗 佢喺咪長期翻工mode上身 對你咁嚴厲

利申埋啦
對方本來任性底比屋企縱慣 嘈交最中意叫分手
果時比佢鬧足4年半
我一路等佢改忍佢脾氣忍到我有抑鬱要睇醫生
之後頂唔順喺佢又亂發脾氣我屌鳩佢之後消失
一年後復合
佢肯正視自己問題係因為我抑鬱吊頸自殺不遂
件事對佢衝擊太大
佢而家仲係要食住藥控制情緒唔好亂發脾氣

佢本身比人縱慣唔受得人氣
番工唔開心就搵著我黎搞
由18歲開始同佢一齊黎到而家都就黎27歲
反正我主張不婚 相處得就得唔得就唔得
冇咁好心機再慢慢處理
啲人又話要點包容又點又點
你自己都唔想受嘅野要人去受再無限包容忍耐
講唔黎唔面紅嘅咩

Yesss佢最叻就係話咩: 你啲女人真係得嫁啦 你啲女人真係好撚癲
仆你個街得你老母！！

師兄好未搞清楚 我有講但對方係要hea可以點

師兄好似未搞清楚 我有講但對方係要hea可以點[/quote][/quote]

你認真講，佢hea，即係玩野啦
大吵佢唔洗比面

佢本身比人縱慣唔受得人氣
番工唔開心就搵著我黎搞
由18歲開始同佢一齊黎到而家都就黎27歲
反正我主張不婚 相處得就得唔得就唔得
冇咁好心機再慢慢處理
啲人又話要點包容又點又點
你自己都唔想受嘅野要人去受再無限包容忍耐
講唔黎唔面紅嘅咩[/quote]

通常我唔聽家庭/感情事，各執一詞
但睇得出你心態係去盡左
我一向唔主張包容，一定要傾到和解or條件妥協。坐底傾，時間唔等人

追我前佢好細心 又好識氹人 但一齊左之後佢同我講佢係扮出黎[/quote]

你老豆都唔會日日攬妳啦佢唔煩你都厭，
係咪想日日係街打車輪

。。。。。。
之後頂唔順喺佢又亂發脾氣我屌鳩佢之後消失
一年後復合
佢肯正視自己問題係因為我抑鬱吊頸自殺不遂
件事對佢衝擊太大
佢而家仲係要食住藥控制情緒唔好亂發脾氣[/quote]

過成年先找你，由你死(真係自殺)
呢d女唔要都罷。天涯何處無芬草
同埋呢個世界唔會可憐人，堅強做人啦

挽咩鬼, 變左心嘅你講咩都無用。
女友係WECHAT同隻狗公Flirt, 俾我見到仲唔認, 話佢仲話番我轉頭。
屌那星分咪分

對方脾氣好差成日搵我出氣
頂左四年半都唔改仲頂？咪玩啦
比人喺街無故指住黎鬧都要頂？
講緊係我比人撞親我嗌痛
之後佢鬧我「你同時都撞到人人地都痛架 你嗌乜」
咁樣就比佢喺旺角行人專用區指住黎屌咼
佢自己發脾氣就我有事白車入急症佢都唔理我
我就要發脾氣幫佢開遮呀
搞左四年半都搞唔掂仲想點？
我又唔係佢老母 做咩要咁樣受佢氣

一開始就講撚明係想傾想解決
咁都改善唔到我做咩仲要浪費時間落去[/quote]

有姐妹話，只要有飛仔對你條女吹口哨，男友就要變身呂布一打20，其實咩心態認真

開名啦小JJ男

一定要搬出嚟講啦。
唔講就會好似我咁，我想講時已經太遲

過成年先找你，由你死(真係自殺)
呢d女唔要都罷。天涯何處無芬草
同埋呢個世界唔會可憐人，堅強做人啦[/quote]

我係絲
佢改好左我地都復合左啦
上個月岩岩慶祝完8週年
我而家好堅強努力緊自己事業

Show Blocked User - LinHKG

cant agger more

打到佢出聲為止

黎啦！ 開名警惕下世人呀Ching!

你冇改錯名

講出黎唔好忍！

係 ，挽撚猿

果時發現ex flirt 緊第二個
以為自己會喊到豬頭 點知原來得2滴眼淚仔
先發現自己原來對失望已經免左疫
過多幾個月分埋手
死左心既就算做幾多野都好都無得救
巴打好自為之

同一樣野好聲好氣提你又唔理 到之後真係屌曬鬧曬就逼住咁話改 但改得嗰幾日就打回原形 持續左年幾

再之後 已經冇之後喇 連同你講野都唔想講 最好你把聲都唔好比我聽到

最sad係已經淡到乜都冇所謂既地步
但佢依然乜都唔會做
大家好似過得一日就一日咁
可以點解決

我努力嫁會

要走的總會走 逼自己抽身都冇得勉強嘅

又一個冇好好把握到機會 一段關係咁樣破壞咗真係好可惜

藍絲
佢覺得自己好努力左
但事實係乜鳩都冇做過
所以巴打你仲肯去補救已經好好
希望你唔會太遲

或者佢有改冇開聲姐？ 男人面子關係未必肯講

[/quote]

你認真講，佢hea，即係玩野啦
大吵佢唔洗比面[/quote]
我覺得我都算係咁啦 一齊左半年佢啲缺點浮哂上面 我都因為有感情所以忍多佢半年 諗住睇定啲先 話唔定佢會改 但答案係無囉 好似佢咁自我中心既人我都第一次見

你老豆都唔會日日攬妳啦佢唔煩你都厭，
係咪想日日係街打車輪[/quote]
但你唔會覺得誇張左咩 我一開始因爲佢細心同識照顧人中意佢 但一齊左之後同翻我講話佢啲細心係扮出黎喎

但你唔會覺得誇張左咩 我一開始因爲佢細心同識照顧人中意佢 但一齊左之後同翻我講話佢啲細心係扮出黎喎[/quote]
的確佢表達得好差，多數男人都係on9仔無計。但無人會永遠照顧你，唔實際。
咪誤會諗太多，好多老夫妻都互鬧，之後照樣養家，無衡突的，最重要佢係點對你

過左就算啦，咪谷住

你打佢，佢打999，狗狗拉你

有冇做有眼睇架
話哄，但漏漏甩甩，比着你都唔高興啦
之後仲發爛渣話你唔欣賞佢做左個啲，要將做得唔好個啲放大
乜都係踢一踢郁一郁乜都我講佢做唔講唔做

呢啲嘢好難講邊個啱邊個錯
但係就證明咗你兩個唔夾

跟住條女就會攞正牌岀去偷食，然後話i deserve better

有時講完嗌完都唔理 邊個唔攰
再唔解決就玩完

其實好撚睇人
唔係對方一有要求就下下都照單全收

有個ex要早起身返學,成日要我專登6點起身送佢返學
我自己返學就可以8點先起身

佢要求我送十次,我都盡量送到兩三次,但係佢都仲喺度呱呱嘈

總而言之,都係人夾人,勉強自己或者勉強對方都係冇幸福

Agger
同一樣野講左幾十次你都唔做
我會覺得要求你改係我唔岩，你唔改咪我改
失望太多次就學識唔再比希望自己
心淡到要分手就未必係，攰就肯定攰，留返啖氣好過，鐘意點就點，你開心咪得

依樣野真係睇大家知唔知足 同另外都睇對方又會為自己付出幾多 假如你ex識體諒你六點起身攰 又唔同講法啦

勉強黎又係冇意思嘅 好難搵個真係夾既人 如果大家係對方立場睇多D就好

唸起D女拎住個免死金牌偷食 就想嘔

的確佢表達得好差，多數男人都係on9仔無計。但無人會永遠照顧你，唔實際。
咪誤會諗太多，好多老夫妻都互鬧，之後照樣養家，無衡突的，最重要佢係點對你[/quote]
師兄你都好矛盾喎 又話咩最重要佢點對我 我就係因為佢自我中心 對我唔好先同佢分手

咁又誇張左 唔係港女都唔會要人送

接放學就聽得多 送翻學真係

有啲似我個case

我同我男朋友一齊左七年，
岩岩拍拖一年多D果陣，佢好多問題都浮現哂出黎，又自私，又唔理人感受成日都唔認錯，咩都要駁咀要贏，咁我講過好多次佢都無理，一直敷衍我，咁後尾我覺悟得真係唔想幫人教老公，就開口同佢講分手，講哂D問題出黎，果下佢好愕然，佢話佢從來都唔知自己有呢D問題，佢話佢好後悔，佢求我比次機會佢，佢一定會改，
咁我諗左幾日，都覺得值得比既，因為除左D問題之外，佢都對我好好，成日都比哂D時間我，出完街都成日送到我返屋企門口先走（佢住好遠）睇得出佢係愛我既，咁我比左機會佢，直到而加，佢改左好多，變到好成熟好識諗，我地都就黎結婚

絲打我都明白你係好唔開心，佢咁樣對你，但有D男人遇到一個好鍾意既人，佢就會變到好似細路仔咁，但其實只係因為佢真係愛你，拍拖真係慢慢磨合，你唔比機會佢，點知佢係咪你白馬王子，機會唔怕比

( Show Blocked User - LinHKG )

恭喜你先絲打

你男朋友真係好 有你個咁明白事理嘅女朋友
最重要你感受到佢真係愛你 值得你俾機會佢
我希望我都可以有咁嘅一個機會

你地咩事

岩岩發生？

無論你定係甘油條絲打啦，
我覺得，個男人對你點差都好，只要去到最後佢都仲係愛你既，就值得比個機會佢，大前提緊係佢答應你佢會改先啦

多謝你
可能呢D係緣份

Agger

我同你完全一樣咁濟 我都係唔想幫人交老公 但我都選擇左唔俾機會佢 因為佢除左淨係俾哂啲時間我之外我都唔知仲有咩好 佢都唔會好似你男朋友咁成日送我翻屋企 話就話俾哂啲時間我 但係我翻緊學忙住趕project都仲要chur我話我唔理佢 再加上佢唔中意我啊媽哩個已經係死証 所以當我話分手果下直係好輕鬆

其實我半年前已經想分 但一路都想俾多次機會睇下點先 所以先一路拖到而家 我同我啲朋友一齊都未試過咁辛苦 做女朋友做到啊四咁真係第一次 佢哩種性格既人我連同佢做朋友都唔想
見到你個case咁成功都真係羨慕 不過我同佢都已經分左成個月 都翻唔到轉頭啦

你個個極品過頭喇絲 一d潛力都冇 講真就算幾愛都要睇人品 帶眼識人
我自己每次都係睇對方人品交往 感覺岩都唔一定一齊

我果陣都係嬲成咁，幾個好姐妹不停叫我同佢分手，我先開口，佢真係衰到無人有架，好似係溫室長大咁樣，開頭佢照顧我變到我照顧佢，如果唔係有一晚佢係我屋企樓下等左成晚，我都唔會比佢感動到，後尾見住佢一直改，我再不停教佢，佢先慢慢變成熟左，有安全感

但我睇完你段野又唔覺得係性格問題，講真係仆街ge直程連時間都唔比你啦，你果D只係普通情侶既小問題姐，肯改就解決到啦 咁一個月又唔係好耐，見你仲咁深刻 佢有無搵你先？

巴打 好多囡一個夜晚寂莫搵人慰藉就收左皮 唔好話一個月

喂藍絲黎喎兄弟，我地討論緊男方

我都試過 果時男朋友好小朋友
郁啲就發脾氣叫我走
開頭都有唔開心
後尾佢叫我走我咪走囉 野都廢事講
反正傾左咁多次佢一啲進步都冇
冇幾耐就散左
佢係咁求我復合話知錯
但機會我已經俾過好多次 不了

唔好意思

係呢巴打，你而加打算點？

因為覺得屌你都曬鳩氣
rip

我同佢傾左次 總算了解倒點解佢會靜落黎 都總算踏出第一步 依家互相繼續磨合咁 多謝咁多位巴絲嘅意見

咁都好啲，起碼佢肯比機會你，
講真，一世人，有幾多人肯為你改變，你地都要好好珍惜